樂高星球大戰:完整傳奇實況-最後三個章節

11月20日: Day 477
10:00PM-11:30PM
遊戲:樂高星球大戰:完整傳奇 (Day 7)

自由模式只剩下最後正傳三章還未玩齊，相信今個星期便可爆機了！

twitch頻道:
youtube實況重温:
facebook專頁: